試過最低幾多度返工？

唔計外國零下幾度外，香港好似最低十度八度就出門

我喺外國點計?

大帽山個次有冇零下？

呢日好記得個個上山博睇雪同睇結冰，點知條路都冰鳩哂，消防車都上唔到山，行步路都溜冰咁
地面就全部雪櫃溫度，4度以下

-273

朝早有結霜，但張相個時應該破零

標準連登仔

零下十度左右

佢條J細過一粒電子, 所以佢做到

有啦，市區都係得3度

喺外國撈咩

標準連登仔有規定幾多cm

早幾年得三度果日，記得係星期一，返左工
公司個雪櫃都唔夠果日戶外咁凍

2016年2度果日

北京做測量

連登仔：有冇人今日凍到射咗波

個陣仲未返工，記得過多一排仲凍

除咗搬水換紙外，it仲要撈埋測量

量地係呀

幼稚園小學停課 中學或以上繼續返學

量地官？

同武漢肺炎停課復課安排都係咁on9

記得個日番學校考通識mock paper，凍到就快字都寫唔出著兩條褲都搞唔掂

冬天幾度以下都係僵到仆街